# Papycraft Utils

Plugin Spigot/Bungee pour le serveur minecraft d'Anaximore

Ce plugin n'a pas pour but d'être fait/compatible avec tous les serveurs. Cependant vous pouvez faire une PR afin
de contribuer au projet, corriger des bugs etc ! :D
